[自HIGH]CSGO招實力派冇觀念玩家約炮

雖然金星1不過見到自己場場KDA咁靚冇理由上唔到去

一係插我一係留低ID

同你9玩一場
比id 我

打完頭十就算。21lv有prime再打返

btw 有無巴打玩faceit

THIS FROG IS TROLL